發現好多人用蝗語拼音輸入法

技術上可ban ?

可以點ban
個字喺個輸入法入面gen嘅

如果ban嘅話會ban埋廣東話拼音

發現好多蝗蟲

佢哋d argument究竟up乜鳩

普教中嘅結果

shi

以前讀小學都有教,但我從來都冇用過,所以好慶幸自己唔識拼音.